從前現在過去了再不來 紅紅落葉長埋塵土內

開始終結總是沒變改
天邊的你飄泊白雲外

我愛你

我都好愛宅男先生

放下啦

我愛我自己

點都放唔低
我要等佢五百年

教我愛

你個心咁細放唔到兩個人😣

我愛羅

苦海，翻起愛恨

😢想學愛自己
迫走宅男

在世間 難逃避命運

要趕走宅男先有位

趕唔走 教我

🤩一齊鍾意lokb

Who is lokb

llokmann

宅男靚仔啲

... 唔好耍啊姐啦你

宅男嘅笑容
真係我見過咁多人笑得最靚最好睇最幸福

搵師傅解降先啦去

真係會係降咩

你真係要睇多幾次仙履奇緣 人地唔係咁嘅意思

可能是撞邪